有無手足諗住著草去外國後瘋狂生育?

外國福利好, 生多D 拎盡福利, 又可以廷長香港人血脈

咁同蝗蟲有咩分別

支持，人口=選票=權利

反正點生都少過muslim

有，執輸行頭慘過敗家

本是同根生

唔撚好戇鳩啦
外國要交重稅 拎嘅福利其實係自己幾多錢

交晒重税 愛同支持國家 竟然話覺得同蝗蟲一樣？

想搵人同我瘋狂生育

咁同穆斯林有咩分別

黑人就係生得夠多先玩到BLM,

賤種華人業主俾白人租霸玩殘法庭人道理由俾租霸繼續住

自己諗啦

係外國你唔可以咁講，會俾人告

屌你老母你識唔識同人討論啊?
次次一句收人皮咁有咩好傾?
你啱晒我錯晒好尾

香港後代要有優良基因 瘋狂生育是常識吧

做埋london市長啦

你都係蝗

咪係 黑人做到美國總統啦

蝗蟲！

Push

講生仔一定香港福利好

做難民 有撚福利？

唔好學大陸人咁做 會比連登仔話你你蝗蟲
學中東佬學墨西哥佬咁瘋狂生仔

香港難民の無限中出

照下鏡啦優良基因

照完 發現無咩大問題